[黃店大撚晒?] 中西區-黃店Salon中晒伏

[借朋友AC]
長文太撚嬲！

今日去中西區剪頭髮，間野叫Salon Z_we_，見佢係黃店所以想試試佢。由於唔係剪開，佢地就介紹咗(簡稱:B哥)幫我剪頭髮。

一開始比咗張參考圖佢睇，佢就問我側邊剷青洗唔洗剷到好貼，我就話唔洗。
因為大家都鐘意睇波，有共同話題，一開頭都有講有笑，仲幾好禮貌。

循例洗完頭之後，B哥開始幫我剷青，用電剷推完，再用梳同鉸剪修，之後又再用電剷推，不斷翻手，愈剷愈青

鋪頭唔大，玻璃鏡反射可以清晰見到其他髮型師既舉動。剪髮期間，見到第二位男髮型師(長毛)不時望住我偷笑，成個過程比我感覺到好唔尊重客人

剪咗一個鐘，髮完嘅時候B哥攞塊鏡比我睇後面，不過唔太清楚。因為不受尊重，比完錢就想拿拿臨走人。
返到屋企照一照，發現後面同側邊一達達好離譜，即刻返去叫B哥幫我修修。

返番鋪頭，B哥見到話係暗瘡同頭型影響會咁 問我以前係咪剷到好貼，好貼先見唔到洞洞。(但我極少剷到好貼，一開頭已經利申唔好咁貼)

當B哥幫我修剪嘅時候，長毛嘅客人唔知做緊色定電髮，所以長毛有時間坐喺我哋後面休息。本身見佢低頭族打緊字，之後遞起手機對住我，懷疑佢影相或拍片。當我望向佢既時候，佢就會移左移右，影完又做返低頭族望住手機笑。

最後我只想講：藍黃係政見，冇職業操守就係冇職業操守。就係以為係同路人先幫襯，唔係話黃店做得唔好都要忍

真心剷得好差

衰過一次就永不錄用啦

就係第一次都奶晒嘢

傻閪黃圈

直接開名啦

開咗啦清

我都係堅尼地城做，你聽日有時間去一去我舖頭，我幫你睇下有冇得執，唔收你錢， 不過我唔知道點樣pm卡片畀你， 等我搵搵先

先唔理你頭骨適唔適合剪咁貼，但係頸毛都未剷乾淨係唔可以原諒

兩邊青位鴛鴦，後部分undercut表現生硬

紅圈嗰啲點點有機會係頭髮生長嘅密度唔同所以有呢個情況,唔知咁貼就冇乜所謂或者推盡啲推白佢， 紫色圈好明顯條的水都未剪得乾淨

剪完好似一個蓋
呢度冇得pm,我留tg畀你,你有興趣就搵我

你可以放你張參考圖上嚟大家睇睇

本身都想試吓係呢間salon剪頭髮，果陣仲見都幾多正評，過年前想去剪但見入面勁多客好full就放棄咗，估唔到有伏 自從發現之前剪開嘅係藍店就想近近地搵間黃嘅剪髮但未搵到，睇黎呢間都唔洗試

態度差真係不能忍受，剪得幾好都冇用，一定唔會去。係咪覺得自己係黃店唔休做？但睇落覺得個B哥態度還可以？衰係個長毛？

咁巴打返去再修剪完個頭有冇覺得滿意返啲？

個師傅手勢好差下

樓主好快會畀人話：五毛 pr公司 鬥黃 分化狗

真係唔多掂
不過撐黃店無計啦
好快生番嘅

B哥態度唔係衰，但點講都係剪得唔係咁好
長毛真係不知所謂，修完好啲啲，但大致冇分別。

推

Thank you ching
但我都係等啲毛生返長先

會唔會等佢長返啲再剪會好啲,
呢家佢都剷到咩頭髮, 再執番好少少應該都差唔遠

之前都有好多整色整水既ig post，仲中伏？？？

剪左幾錢?

幫你推 最憎salon d mk係到笑d客

衰過我幫男朋友剷

$220

仲差過去QB House 剪.....